支爆將近 港紙會唔會陪葬?

萬一大陸癲起上黎要求取消港幣
逼我地用賤價換人仔
咁咪大獲

美金掛勾有冇事?

政治既野唔諗後果其實乜都做得出
如果唔係唔會有人揸美金實鈔

第一步當然會先脫勾啦

點解爆，講黎聽下

都市傳說話，香港外匯儲備最大舊嗰舊錢根本唔喺香港，中國更唔知其實喺邊

一定唔會
啲貪官咁多錢起香港
佢地嘅反應一定大過香港人

你估話到事果班官會唔會理下面班同事既生死...
到最後關頭真係要爆梗係要用盡埋香港呢個最後本錢...

當然啦我都相信話到事果班轉哂錢架啦,
不過而家情況好明顯遠遠未到盡地一煲既時候...

聯繫匯率唔會取消
無論大陸人同當權個班都係香港有大量利益

香港係佢地資金既逃生門
者係如果你坐大廈火粥，你會唔會連最後一度門都關埋

問題係

如果支爆，港紙陪葬會幫到幾多？

如果只係幫到少少唔影響大局

大陸狗官點解唔留返個最後避難所比自已走來繼續unun腳？

如果支爆，港幣應該更加有利用價值

留中共倒台後用

如果真係支爆，美國佬會唔會俾香港成為支資避風塘先

可能有癲佬鐵練鎖門，攬炒呢

關唔關唔到你話事，仲有咩係火粥

燭

各位巴打都好有睇法
但我咁睇,
我好粗淺地估中共而家有兩派:
一派係走資派, 靠中共掠完水就靜雞雞走晒D錢, 呢類人通常都會將D錢放係香港呢個中轉站,以便隨時調用/走佬, 當然佢地主要既資產係外國
一派係攬炒派, 誓要留住中共呢單大茶飯, 鬥/捉死晒上面果派, 將佢地D錢收歸國有, 用各種手法支撐住國庫

我覺得而家當權既就係後者

sry, 你啱，係火燭

我個concept 係咁：
如果你係有權有勢個個
你最想既野係將自己既權力延續落去

要做到呢樣，你要keep 住班有錢佬devote on your side
如果你將逃生門關上，冇人走得甩
做呢樣野有咩著數先？
為啖氣咩？

一定會脫勾 跟手大貶
建議長揸美金現鈔

雖然係咁講, 但到左緊要關頭可能真係要用呢招救
最近都用緊各種手段嚴封走資

美金...等佢唔再吹水話加息先啦...

咪係囉
你睇而家政府班官財團大佬同鄉事派咁撐共產黨都只係因為利益
到真係支爆佢D人係香港既黑賬會唔會比人清查同係香港仲可唔可以有咁既掌控力

所以而家唔係擺香港上台有幾大作用既問題
當然啦都係果句而家遠遠未到果個時候
最後既瘋狂都未出現
再講全世界咁多變數過到呢關都無咩好奇怪